上網plan一問

原本用緊中移動 十月先到期
又唔想賠錢 但又想轉其他台
有無得去其他台申請住月費plan 用用下轉返我原本個電話no.?
Sorry for 1999

唔想賠錢嘅話惟有等完約
同新台講 你舊台最尾果日係幾時
到嗰日凌晨就會自己轉架喇

姐係可以用用下轉電話號碼 ？

我用200幾蚊plan 但都係收500

感謝

頂你個肺

死智障
死返電訊台啦屌你老母